響d狗主屋企門口屙完尿但會淋水清潔 會否觸犯法律?

如題

你本身都係狗咁咪無事

你老母都係咁樣幫你清啲尿姐